唔好再幫毛毛推post

三毛話有人起大台,我地就信曬.....
有人起，都代表唔到全部示威者，從一開始起大台已經係唔可行，點解我地仲要被三毛帶風向，幫佢地屌泛民？

有佐大台後方便黑警殺頭嘛

而家狂屈劉細良..
佢地跟本深明..佢地無本事指指點點..
而家係年青人既世界..
但而家瘋狂抺黑, 似係幕後有人好怕劉既意見會左右到活動既成功...

左膠打手做緊嘢

不分化
不割蓆
不篤灰

岩

不分化 不割蓆 不篤灰